邊度可以睇番危險爺爺？

記得果陣喺Coco連載
內容係講個光頭既痴撚線呀伯係咁陰鳩自己個孫
搞笑漫畫黎
上網搵好似有都得幾集

以前見動漫展coco有單行本